呢個講波channel幾好, 唔差得過理性分析 (唔係何蛇)

講野幾明快, 又有數據, 又有分析

公道啲講

何sir>理性>哩個channel

何蛇 = 靈感男神
理性 = 超級連結人
呢個channel = 綠葉插入

何蛇講到上蘋果
邊有得比吖

上到蘋果可以有尊嚴咁生活未

唔叫人click廣告

何蛇請緊翻譯啦, 遲D 有尊嚴過brian

未有何蛇LEVEL 唔敢

想睇何蛇 crossover brian

brian 應該直接比錢何蛇大家睇哂佢3分鐘廣告